【呂布回歸？】伊巴明言想再入「魔」：英超？好簡單啫！

現時效力美職聯球隊洛杉磯銀河的瑞典球星伊巴謙莫域表示，自己現時仍有足夠實力能夠「輕鬆應付」英超比賽，更指假如曼聯需要他的話，他會非常樂意再次返回紅魔效力。

曼聯今季送走了近季表現欠理想的比利時前鋒盧卡古，而近年表現持續低迷的阿歷斯山齊士相信亦會於日內被外借至國際米蘭，曼聯的鋒線隨即獲得大幅減磅。

曾經在2016至2018年效力曼聯的伊巴未知是否擔心舊東家「唔夠前鋒用」，日前他接受訪問時就豪言自己仍有能力征服英超：「我仍然可能很容易在英超踢出好表現，所以如果曼聯需要我的話，我很樂意回去。我在歐洲球壇贏過33項冠軍，我享受在歐洲比賽的日子，美國會否是我職業生涯的終點仍是未知之數。」

伊巴又表示，雖然身在美國，但仍然有留意著曼聯的賽事：「我有看他們上周對水晶宮的比賽，曼聯欠缺了一點運氣，如果拉舒福特射入那球12碼的話結果肯定會完全不同。」

救世主伊巴

martial9 : 躝啦屌你老母

岩啦 冇左盧卡古 要買返件返來